今日班手足真係好撚無用，做乜唔去機場

我屌你班冷氣軍師仲撚無用呀
知唔知今日第一次出水炮車現場氣氛有幾緊張？
你講一句無撚用話人偽勇武好撚易，知唔知咁樣好影響人士氣？
可以提出實際意見改善但唔好又搞到上星期818完場時又散播負能量
唔好睇少你自己一句
你既一句都可以成為帶風向既源頭
仲有人講咩地區遊行係隱藏文宣大台
咩有人想刻意禁低機場唔搞
屌你班友琴日先開始講轉場
就算你要去，都要時間話比班和理非聽
仲要有一個契機引起好大迴響先可以動員到好似812咁多人
琴日就算有文宣宣傳機場個邊都係衰左，基本上今日再動員去機場係更難
你要搞機場
都要比d 時間文宣去promote 同整d 和理非易入口既計仔
你淨開po係咁講鍊春袋係無用
最後
我極度支持831後直入機場
今日前線係有犧牲，但我地可以檢討陣地戰有咩問題同需唔需要保留，而唔好再屌手足
大家企得出黎都係承受住被爆頭爆眼既風險同恐懼！

負皮既講下有咩講得唔岩

屌你咪做標題撚